【新界成交】屯門時代廣場兩房劈價逾14% 418萬沽出

利嘉閣地產莊國寶透露，近日市場錄得屯門時代廣場C座低層10室的一宗二手成交個案，實用面積約325方呎，為兩房間隔。原業主放盤一個月，叫價490萬元，及後減價72萬至418萬元交吉沽出，減幅高達逾14%，呎價約12,862元。

據了解，原業主於2009年6月份，以約115萬元購入上述單位。持貨9年至今，現轉手賬面獲利約303萬元，期內物業升值逾2.6倍。莊國寶補充，時代廣場現時約有132個放盤，單位「入場價」由450萬元起。

買樓 不了

又升🤦🏻

115萬元

低乜鳩

由115變4xx萬
人工要升4倍先cover 到
好難怪後生要求攬炒架喎，將人工同樓價以09年起既同樣升幅跌返落去囉

325呎都有兩房 間房肯定好撚細

而家肯大減價益人既都係贏大把水位既業主
好多都係低層
比著我都會賣左去換好D既單位

仲賺300幾萬，難委後生仔呢世都無見過百幾萬嘅樓

十單有八九單都低層 垃圾房景，停車場景，噪音，近街市，鼠患…

你即係暗示唔計？

你老母個乞衣劏房跌左25%又計唔計？

遲買幾個月, 平32萬, 大50呎

06月10日(日) 16:02
二手成交：屯門時代廣場呎價16537元 創新高

買家跨區入市，以新高價上車屯門細價樓。祥益袁思賢稱，屯門時代廣場E座低層6室，實用面積272方呎，屬入場的一房放盤，成交價449.8萬元，呎價約16,537元，仍創屋苑新高呎價紀錄，原業主2015年買入價約320萬元，持貨約3年，帳面獲利129.8萬元，期內單位升值約40.6%。

一定計 關我尻事，升左八成
跌左五成記得call我
繼續FF我摸頂啦柒頭皮

得啦
全部唔計呀ma
1樓以上既盤 全部無跌過 重日日升緊添
咁樣舒服D未？

嘻 淡友不願承認

都要13k尺。。。仲未叫合理

你話你係李十X我都要信？

弱智FF啃老樓神

屯門黎講 算係一線地段

講個屋苑黎聽下？ 升唔到8 成死全家好無呀

分身你好

你又撚到條柒頭縮返入老母個西

曾俊華： 港樓價將回落

劏房大業主3zero點睇呢件公屋廢淡？

你都弱智，我問你睇咩屋苑又唔敢答
2014年三球幾，你咪計下今日大約值幾多，我貼過晒單無得屈

學你話齋
我貼睇樓紙你係咪死全家？
講下咩屋苑 睇下升左8 成咁威威

你偷張單貼上來就係你既？

弱撚智

乞衣3zero又迴避

垃圾

如果我14年買入 升左8成應該無佢咁緊張有人唱淡樓市
9成都係拎棺材本摸頂入市依家驚到仆街

屈狗不願承認
你偷左12M單比我睇下

繼續FF令自己開心D

我住公屋呀

你要睇你老母個西呀？

你話你個乞衣樓升左八成？

叫你老母出來比大家睇下？

無呀死乞衣？

升8 成咁威水都唔貼黎睇下？

嬲到你
痴老母住要繼續酸業主

屯門
劈價
呎價約12,862元

D棺材本唔係佢嫁，佢只係呃老母棺材本

一陣睇住條傻西屈你係我分身

以早兩個月定係今日個價呀？ 俾機會你講清楚d

貼過啦，有腦都識計數。
你買到平樓記得貼出黎 日日得把口其實無撚用

傻供logic：曾進華都係公屋廢淡痴老母住公屋酸業主

越來越多我既分身撚條弱智

你叫我貼身家我都貼返比你個傻鳩睇下
你幾時貼黎睇下升8 成？
得把口

你中意點計都得，只係升多與升少嘅分別

貼你老母咩貼

FF出來就話貼過

死返入老母個西打J啦乞衣

吹水扮睇樓咁戇尻得淡友先做得出

屈狗嬲撚到

你話以今日個價黎計升八成wor…擔心你屋企人條命仔咋

你講乜撚呀低能仔

問清楚你老母供緊幾錢啦

睇樓有咩好扮？
一句講晒
我有近2個月既睇樓紙你死全家 ok?

貼啦撚頭

一味鳩縮死乞衣

蝕鳩晒你老母棺材本仲鳩叫gogogo

睇你比我d分身撚我嬲乜鳩？

跌市跌到你傻撚左？

啃老狗3zero又縮入老母西

貼你12M樓契啦柒頭

以其人之道還治其人之身

你弱智？

我講左住公屋

你層乞衣樓升8 成咁威水都唔貼黎睇下？

唔好呀

佢死左老母佢就要嘔返棺材本出來用呀

層大賺八成既乞衣樓之後仲要無人供

精神病漢，昨日就話自己12M樓，今日話公屋。其實我使乜理你條走數狗嘅要求？

如果柒頭屈機男2015年買左樓，今日日子會如何？

而家我要求你咩？

你條傻西凶另一巴打

佢開盤話貼睇樓紙死你全家你又縮入老母西？

你老母生個仔生好似你咁撚樣真可憐

下下搵佢個西做避風塘

屈狗嬲到出煙

笠水狗，駁唔到，走住黎屌

我一路都住公屋

你咁撚多ff做乜撚？

你層乞衣樓呢？

升8 成咁威水都唔貼黎睇下？

係啊

你層乞衣樓呢？

升8 成咁威水都唔貼黎睇下？

2手野貴過1手點買

明明睇你隻死狗比巴打撚我勁high

你跌入老母個西都揸返d陰毛ff我嬲

3zero個乞衣劏房n手西

起佢眼中係人間極品

其他一手二手路市都唔計

佢眼中爛臭西正過處女

今日又變左住公屋
你收皮吧啦，無信徒跟你，你做返假膠算啦

係喇係喇
繼續咀咒業主啦痴線佬 敗走咁多次short撚埋

另一巴打話貼睇樓紙死你全家呀

盲撚左呀？

我貼睇樓紙你又死全家丫

我只係恥笑你隻弱智摸頂狗

其他人炒樓大賺既我好欣想

你繼續J你間乞衣屋升八成啦

開始懷疑你間係唔係紙扎屋

衣紙價錢好似真係升左八成

唔知邊個FF
真係比我撚到痴左線

貼啦死乞衣

貼你自稱賺八成既乞衣紙扎樓啦